# Peraturan Hentai Desu
Bergabung? [Hentai Desu](https://discord.gg/n6dY3n9)

**Rules untuk semua**

`- 1 -` Jika server ini mengandung konten yang Anda anggap tidak pantas, Anda berhak untuk meninggalkan server ini.

`- 2 -` Kita menyetujui banyak konten, tapi jangan pernah memposting bahan seperti: Gore, Guro, Vore, Zoophilia, Beastiality, Necrophilia, dan Scat.
    
`- 2.1 -` Kebijakan baru Discord: Loli dan Shota dilarang.

`- 2.2 -` Bertanya, berdiskusi, atau menyarankan porno anak kecil sangat dilarang.

`- 3 -` Trolling, Spamming, Rasis, dan Floooding dilarang.

`- 4 -` Melecehkan orang lain dengan segala cara sangat dilarang.

`- 5 -` Meme bertemakan Politik dan Agama dilarang.

`- 6 -` Berkelahi di dalam Server dilarang. Silahkan berkelahi di DM kalian.

`- 7 -` Beriklan dalam bentuk apapun (DM, menggunakan Bot, dll) dilarang, namun kalian bisa mengajukan **Partner** server. (Pastikan sesuai dengan Discord ToS)

`- 8 -` Menyebabkan drama seperti perkelahian, rencana bunuh diri, dan lain-lain sangat dilarang.

`- 9 -` DM orang lain untuk beriklan atau melecehkan sangat dilarang. Perilaku seperti ini akan segera ditindak. Silahkan beritahu staff jika kalian mengalaminya.

`- 10 -` Discord Terms of Service harus ditaati, link ada dibawah.

`- 11 -` Menggunakan perintah bot diluar bot  channel dilarang.

`- 12 -` Anda dapat memention staff hanya saat sangat dibutuhkan saja, tolong jangan memention mereka dengan tanpa alasan.

`Staff tidak bertanggung jawab atas apa yang diposting di server ini dan juga tidak bertanggung jawab atas siapa saja yang mengkases channel yang berisi gambar atau percakapan NSFW`

> [Discord Terms of Service](https://discordapp.com/terms)

> [What's awesome and not awesome to do on Discord](https://discordapp.com/guidelines)

Beberapa hal yang harus Anda ingat adalah bagian dari Discord ToS dan dilarang:
* Mencemarkan nama baik, memfitnah, mentertawakan (dalam maksud jelek), mengejek, menguntit, mengancam, melecehkan, mengintimidasi, atau mengganggu seseorang
* Berusaha mendapatkan kata sandi atau informasi pribadi lainnya dari anggota lain
* Mengembangkan, mendistribusikan, atau mempublikasikan program auto, macro, utilitas curang atau aplikasi yang melanggar perjanjian lisensi yang berlaku
* Mengorganisasi dan berpartisipasi dalam raids atau bentuk lain gangguan. Jangan terlibat atau memposting konten yang mendorong pelecehan individu atau komunitas
* Membagikan konten yang memuliakan atau mempromosikan, secara umum, melukai diri atau bunuh diri. Ini termasuk konten apa pun yang mendorong orang lain untuk; percaya anorexia, bulimia, atau gangguan makan lainnya; atau bunuh diri daripada, misalnya, mencari konseling atau perawatan
* Membagikan gambar yang mengandung gore dan/atau kekejaman terhadap hewan. Jangan membagikan atau memposting gambar digital untuk kesenangan sadis, pemuliaan, atau perayaan kekerasan
* Membagikan ilustrasi atau pornografi yang diubah menjadi digital yang menggambarkan anak dibawah umur (misal lolicon, shotacon, atau cub)
 